【慎入有圖】有冇人知依隻係咩蟲？

路過見到
依家仲起晒雞皮

龍蝦咁款

益蟲黎，我搵下

蜒蚰

調轉左
應該係蚰蜒先真

專食小強，放心好有益，我都想整返隻係屋企

置頂先別打死我！長得很醜陋 但我是益蟲「蚰蜒」

牆串子

飲食台